點解今日都無乜人射波

地鐵仲係咁多人
唔通香港人真係咁鐘意返工

返工都無嘢做 點解要射

翻咩

等放早

揀有得放早個日黎射?
樓主有冇check過自己個智力

啱啊

一路返工一路屌其他人做乜返工

比你發現左
利申: 有返工